想搵返嗰隻有棍嘅糖

細個食過，唔記得乜嘢牌子，張紙好似係畫一個帶住紅番帽嘅細路仔
粒糖都幾大粒，直徑大概有一吋半，不過隻味好唔好食就見仁見智，我都預咗俾你哋鬧死。。。。。。

係好濃烈嘅沙示汽水味